{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061618",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1070794?place[place_type]=GID&place[gid]=1070794&place[latitude]=37.6562752308&place[longitude]=127.3875315195&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 에코 펜션"
    },
    "text": "蚕室から40分の距離にある全客室渓谷展望ペンションだ。 バーベキューを楽しめる個人バーベキュー場も完備されている。 チェックインは15:00からで、チェックアウトは11:00です。 追加人数は1人当たり15,000ウォンの追加料金があり、バーベキュー利用は15:00~22:00まで可能だ。 バーベキュー炭とグリルは1人当たり5,000ウォンの利用料が賦課され、最低料金は15,000ウォンだ。 客室およびその他の施設はきれいに使用し、整理後に退室点検を受けなければならない。 ピックアップサービスは提供されず、他の利用客の不便をなくすために無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は自制しなければならない。 最大定員以上の入室は禁止され、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任である。 生ゴミとゴミは分別して、客室内では禁煙しなければならない。 ペットの同伴は許されず、未成年者は保護者と一緒に宿泊しなければならない。 客室の種類はライラックとジャスミンがあり、ライラックは基準2人、最大2人でジャスミンは基準2人、最大5人まで宿泊可能だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設のチェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00からです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用可能時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー利用は15:00から22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は1人当たり15,000ウォンの追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルと炭の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルと炭は1人当たり5,000ウォンの利用料がかかり、最低料金は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は許可されていますか？",
            "answer": "ペットの同伴は許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "客室の最大定員は何人ですか？",
            "answer": "ライラックの客室は基準2人、最大2人。ジャスミンの客室は基準2人、最大5人まで宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "客室およびその他の施設を利用した後の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室およびその他の施設はきれいに使用し、整理後に退室点検を受けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "どのような行動が禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は自制しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "生ゴミとゴミの処分方法は何ですか？",
            "answer": "生ゴミとゴミは分別して処分し、客室内では禁煙しなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 368
    }
}